手足不是Condom，明天聲援手足

#荔枝角 #聲援手足 #在囚手足
【手足，和你團年】聲援在囚手足集會
日期：22/1/2020（年廿八晚）星期三
時間：8:00pm開始
地點：荔枝角收押所外（九龍蝴蝶谷道5號）
⭐️不反對通知書申請中

反修例運動至今逾7000人被捕，超過120位手足被囚錮在不同院所，當中有還柙候審，亦有已經判刑的男女手足，而荔枝角懲教所是最多手足被關柙的院所。

一日有手足身陷囹圄，我們就沒有放棄的可能。我們沒有忘記在囚手足，給手足「人數的」支持，成為手足支撐下去的動力。我們將在年廿八晚（22/1/2020）在荔枝角收押所舉辦【手足，和你團年】聲援手足集會，與手足一起「有粥食粥」，一起吃一個清茶淡飯團年飯，讓手足們知道香港人不會讓你們孤單。

年廿八，和你團年撐手足！！！

⭐️大會呼籲⭐️

1. 當晚集會除邀請在囚手足家屬及支援團體發言外，我們希望在集會現場與在囚手足一起食團年飯。到場巿民請自攜清茶淡飯（或監獄僅有的零食種類），象徵「有粥食粥」，與在囚手足連成一線、和勇不分共享的手足團年飯。

2. 一切外賣的清茶淡飯（或零食），請到黃店選購。

3. 除了光復香港，同時要做一個愛惜地球的人，請自攜餐盒及餐具購買外賣。

推

聽晚